做淡真係慘過做雞

屌你老母牛左呀
跌夠未
國安法呀
又話穩定股市
食屎啦！

騰迅,美團造假香港唔做野,國際金融中心已死

我覺得惡意沽空要用國安法捉左去

沽空呢D明刀明槍既買賣完全唔係問題
但主動提交假資料呢D真係要查,假屎忽同騰訊既財報邊有可能咁靚仔

長渣美股ETF怕什麼